又係夢中夢inception

依家凌晨五點半
打嘅內容係1999 d，好撚眼訓，驚唔記得。抱歉先

四點半：訓著
1⃣️夢：正正就係我訓著嘅情景，我個視覺就係自己訓著嘅第一人視覺，閉眼，有時打開一d睇到房嘅景象
2⃣️內容：第一樣係感覺到有個人掂/摸到我背，我仲未發覺我發緊夢，以為係男朋友，點知我個身體move唔到，我realize到自己係發夢，開始驚
3⃣️掙扎去醒，過程好辛苦，因為控制唔到身體，伸手都係好辛苦好難
4⃣️有個男人，見到樣，對我笑，20-35歲，小眼，坐係凳到蹺腳，更加驚，但冇理

5⃣️掙扎醒，由最basic嘅動作開始努力：
經歷伸手去feel我臨訓前放係枕頭旁邊嘅手機質感以及盡力活動腳趾➡️成功（覺得自己成功係因為以為自己發現有嘢掂住我就係身邊嘅就係枕頭）
6⃣️醒左（假的，仍在夢中）

第二次：重複以上一次，由2⃣️開始

第三次：由以為自己醒咗個一刻，即刻起身行去客廳，點知見到兩隻狗，一隻白色（唔識嘅狗）一隻我自己嘅狗，以及我男朋友坐係度，又realize自己原來又係夢入面，開始恐慌，因為以前夢中夢最多都係兩輪，而且唔會恐怖到我咁耐先realize

第四次：由5⃣️開始，掙扎醒嗰陣
我聽到背景有狗喘氣聲，我以為係我隻狗係我床邊跑（嚴重喘氣聲，非輕微）
但我realize我隻狗係冇可能係我床邊，因為佢係夜晚會用條繩綁住訓係房外，況且房門關著睡
我realize到嗰陣狗已跳上床
係個唔識嘅白色狗（我自己狗係深啡色）
捐入我被+tshirt入面
➡️冇理，繼續掂手機同掙扎醒

終於醒到。係真醒到，依家就係打緊哩篇嘢。
真正醒時間：4:56
過程約25 mins

全程真實程度90%
我發現自己係夢入面嘅時候，仲提醒自己要記得d細節位置，例如我屋企嘅琴上面有咩（真係記得）
房有冇唔同，窗有冇開etc
我連係夢入面掂到手機殼嘅質感我都好記得，假醒個刻feel到自己心跳快都記得

本身我個人係日日訓都有發夢，每次過程我都記得，有mark低，大多數科幻，有時會懷疑夢其實係唔係平行世界之類，但大多數夢都唔係好痛苦，而且有時候可以控制夢，知自己係發緊夢

唉，唔想以後都係咁，成日夢中夢，永遠出唔到黎
變伊藤潤二個個角色咁

我早排都有發夢中夢同清醒夢 不過我係刻意去發

最恐怖試過 係夢入面訓緊教,跟住聽到有人開我房門

之後張開眼見到有個男人企係床邊望住我,個時好嬲

想打柒佢 但係郁唔到 掙扎左一陣就成個人彈起身醒左

仲有其他夢都幾好玩 但係唔想太沉迷係夢入面世界
所以呢排冇太刻意想發夢

我控制唔到
每一晚發夢係必須

講到夢 我都想分享下
話說依幾年返工壓力大
訓之前都會打個飛機先
打完個人累累地就好訓D
由幾年前開始 每次打完丁訓教
大約頭15分鐘都好好訓 feel到係最深層個種睡眠
但過左一陣之後 一定會發d好奇怪嘅夢
有9成都係驚嚇 之後就會醒
但都有機會醒完都重係夢入面
我會好清楚知道自己係夢入面
而我只可以係咁轉個頭 因為係夢入面轉個頭
現實中就好大機會跟住轉 之後真係醒
已經好幾年係咁 感覺好似你講嘅咁
發現自己訓係到 但身體郁唔到

我冇絲打你咁勁，重複咁多次。 但係我都試過3層夢，好恐怖；同埋我有陣時發嗰啲係同現實世界好似，我有陣時會直頭搞錯，究竟係記憶定係發過嘅夢每次發超真實夢，起身之後個人勁攰，一起身嗰吓，會唔知究竟自己係邊，要過幾秒之後先回神。

我都係日日都有發夢，每次都會記得曬，所以先會同夢境撈亂曬究竟可以點搞

你可以睇下伊藤潤二嘅「長夢」
內容都係差唔多

究竟inception嗰圖騰係咪堅有用但係我每次知道自己係個夢裏面，就會即刻醒；又或者去下一層